其實612之前我以為黑社會喺香港基本上已經絕跡

721之後我先知原來香港仲有黑社會,我以為黑社會一早畀警察消滅曬

話明撈偏當然悶聲發大財

其實一直都有，撈左「正行」，蘋果一向有跟開堆社團新聞，得閒可以上youtube睇

一直都有，仲鳩屎過上一代個啲